而家睇翻前線手足都幾勁

戴口罩跑步都唔知殺左幾多人
佢地戴豬咀跑都得